{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057777",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6864867'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-02-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "개학 준비 누구나 만들 수 있는 간단한 밑반찬"
    },
    "text": "始業準備 誰でも作れる簡単なおかず\\n\n拡張された冬休みを送って積極的に活動しなければなりません。提示された情報によって、冷蔵庫にある材料で簡単なおかずを作りました。こんなに作っておくと一週間食事が容易になります。汁を作って主なメニューの魚や肉を準備したらかっこいい食事になります。多様な人たちが作れる簡単なおかずだったんです。調理時間は60分以内に準備が可能であり、必要な材料はホオズキ唐辛子、唐辛子の粉、小麦粉、醤油、ニンニク、ごま塩·ごま油、平茸、タマネギ,ニンジン、寝た、カタクチイワシエクジョッ、水、ごま塩·ごま油、にんにくです。このような食材を使用して次のようなレシピで簡単なおかずを作ることができます。ホオズキ唐辛子の辛味蒸し煮はホオズキ唐辛子を手入れした後、小麦粉の衣を付けた上で、醤油、粉とうがらし、ニンニク、ごま塩·ごま油を入れてもみもみ和えてくれば完成されます。アガリクス炒めはキノコとタマネギ,ニンジンを切って炒めた後、水、カタクチイワシエクジョッを入れて炒めてくれます。熟したキノコには玉ねぎ、寝たネギ、ニンニクを入れてゴマとごま油を入れて仕上げます。もやしは茹でて醤油、胡麻、ごま油を入れてもみもみ和えてくれば完成されます。牡蠣の塩辛の和え物はカキの塩辛を作っておいた後、青陽町とニンニクを切って入れてごま塩を入れて混ぜます。ほうれんそうの和えものはほうれん草を手入れして熱湯で湯がいて出した後、適当な大きさに切って醤油、胡麻、ごま油を入れてもみもみ和えてくれば完成されます。ボムドン味噌和えはボムドンを熱湯で湯がいて出した後、味噌とごま塩,ごまあぶらを入れてもみもみあえて出したら完成されます。このように多岐にわたるおかずを作って楽しい週末を送ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このおかずはどのくらいの時間で作れますか？",
            "answer": "調理時間は60分以内に準備が可能です。"
        },
        {
            "question": "必要な材料は何ですか？",
            "answer": "ホオズキ唐辛子、唐辛子の粉、小麦粉、醤油、ニンニク、ごま塩·ごま油、平茸、タマネギ、ニンジン、寝た、カタクチイワシエクジョッ、水、ごま塩·ごま油、にんにくが必要です。"
        },
        {
            "question": "ホオズキ唐辛子の辛味蒸し煮の作り方を教えてください。",
            "answer": "ホオズキ唐辛子を手入れした後、小麦粉の衣を付けた上で、醤油、粉とうがらし、ニンニク、ごま塩·ごま油を入れてもみもみ和えて完成させます。"
        },
        {
            "question": "アガリクス炒めの作り方を教えてください。",
            "answer": "キノコとタマネギ、ニンジンを切って炒めた後、水、カタクチイワシエクジョッを入れて炒めて完成させます。熟したキノコには玉ねぎ、寝たネギ、ニンニクを入れてゴマとごま油を入れて仕上げます。"
        },
        {
            "question": "もやしの作り方を教えてください。",
            "answer": "もやしを茹でて醤油、胡麻、ごま油を入れてもみもみ和えて完成させます。"
        },
        {
            "question": "牡蠣の塩辛の和え物の作り方を教えてください。",
            "answer": "カキの塩辛を作っておいた後、青陽町とニンニクを切って入れてごま塩を入れて混ぜます。"
        },
        {
            "question": "ほうれん草の和え物の作り方を教えてください。",
            "answer": "ほうれん草を手入れして熱湯で湯がいて出した後、適当な大きさに切って醤油、胡麻、ごま油を入れてもみもみ和えて完成させます。"
        },
        {
            "question": "ボムドン味噌和えの作り方を教えてください。",
            "answer": "ボムドンを熱湯で湯がいて出した後、味噌とごま塩、ごまあぶらを入れてもみもみ和えて完成させます。"
        },
        {
            "question": "このおかずを作ると一週間分の食事ができますか？",
            "answer": "はい、このおかずを作っておくと一週間の食事が容易になります。"
        },
        {
            "question": "このおかずは誰でも作れますか？",
            "answer": "はい、このおかずは誰でも作れる簡単なおかずです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 508
    }
}